PPS 全自動繳費

香港人咁繁忙.每個月咁多數要交.又卡數, 水費, 電費.仲要交稅.
用chrome 既巴絲有福了. 有位IT 整左個 script 比大家用,
效果圖:

1.去google download 一個tamper monkey 既script

https://pastebin.com/6vwkuG02

2.然後貼上面段script 去個新download 個tool ->新增腳本 (右上角黑色icon)
3.再登入 pps 去登記帳單set 少少野 ->
商戶編號搜尋 = 重覆交幾多次錢,
以商戶名稱搜尋= 賬單號碼

4.去繳付賬單就搞掂..可以幫大家慳唔少時間.

1/10

幫推

try try

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

2/10

哇 姐係拎黎交稅都得？

交水費都得

不了

3/10

4/10

咁 Greasemonkey又work唔work呢？

我每個月交幾百張單

work ..純java script only

按鍵精靈？

lm

類似..但係broswer 版既按鍵精靈

5/10

6/10

Push

推

新增腳本 第16貼上面段script?

原來..POST#1 ..段script 錯左..
陣間開過一個post..呢到.

洗唔洗買埋李澤楷股票對沖？

bookmark之後用

有個問題...點CHECK交左幾多

嘩
要推喇要推喇

推！！！！

PPS本身就有得SET SCHEDULE每個月某日 / 特定日子交錢喎

交稅 / 電話費都係咁交

就係冇得set同一帳單每日交一次

上面有個步驟錯左..
開左新post

香港人咁繁忙.每個月咁多數要交.又卡數, 水費, 電費.仲要交稅.
用chrome 既巴絲有福了. 有位IT 整左個 script 比大家用,
效果圖:

1.去google download 一個tamper monkey 既script

2.然後貼上面段script 去個新download 個tool ->新增腳本 (右上角黑色icon)
3.再登入 pps 去登記帳單set 少少野 ->
商戶編號搜尋 = 重覆交幾多次錢,
以商戶名稱搜尋= 賬單號碼

4.去繳付賬單就搞掂..可以幫大家慳唔少時間.

Leon

set好晒d野, 想請問點run?

推啦！！

交差餉 水 稅
可以用

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎